中國內地交通部門要求湖北以外省做好防疫有序逐漸恢復運輸，疫情完了準時返工共產黨奴隸

中國交通運輸部等部門聯合印發通知，要求對湖北省以外其他地區，在做好疫情防控工作前提下，應結合復工開學時間安排，有序逐漸恢復已暫停運營的交通運輸服務。

通知指出，各地交通運輸部門要指導交通運輸經營者統籌運力安排，合理優化運營班次，為乘客隔位、分散就座以及在交通運輸工具內，設置途中留觀區域創造條件。

通知要求，嚴格規範和加強乘客測溫工作，對體溫超過攝氏37.3度的乘客，要按照程序第一時間移交衛生健康部門。

痴撚線，廣東疫情爆緊仲要復工

好 香港都準備好了

完到先講啦 封下又一個封下又一個

其實好唔合邏

又爆多輪

支持 咁支那先可以仆街 幾驚佢真係禁住所有人兩三星期 死晒就完

小學生執政，你識條春咩。

為乘客隔位

今日個巿已經跌到把把聲
工廠再唔復工真係好快支爆

希望繼續爆
爆耐D
加油呀小學生

中國 $$$$>>>生命
中國人真係豬也不如

勞動力就係共産黨嘅彈藥

咁就岩啦，全國人人有份

好賤，北京可以封城
但上海同廣東唔封得

平時春運都沙甸魚咁樣 依家仲要咩隔位坐 即係要起碼2倍以上既時間先運得哂D人

再講支那唔係以為隔位坐就無事下話

到時準備全國大爆發

潛伏感染

復工先正 再惹過曬

可能覺得死得人太少唔夠數